［小試牛刀］炸雞胸配炸薯條

平時住家菜就煮得多，今日係屋企百無聊賴，試整下炸薯條同雞胸，味道唔錯

配埋支啤酒一流

樓主整埋他他醬舔嚟食仲正

你係指一路奶他他醬一路食薯條?
你真識食

Tim 醬食
唔識打 sor

今次純粹試下整，下次整再睇下啲配搭同醬汁

呢排已經飲咗好多酒